質疑第1階段協議是「晚清不平等條約2.0」 支那知識分子批維尼向美投降喪權辱國

根據「日經新聞」報導，美中在12月15日美方準備對中方1560億美元產品加徵15%關稅前達成第1階段協議，許多中國知識分子和民眾私下議論，該國領導人習近平是否已向美國總統川普投降？因美國取得中國極大讓步，中國從美國得到的讓步有限，形同「不平等條約」。

報導指出，美中儘管2大官方喉舌中國中央行電視台和人民日報對協議未置一詞，官方也迄今也未做出正式評論，但由於美國可以片面監督和評估協議的執行情況，且中國被要求在2年內向美採購2千億美元產品，而中國取得的美方讓步有限，只有美方取消對1560億美元產品加徵關稅，以及把今年9月對中國1200億美元產品加徵的15%關稅稅率減半，而且在第1階段協議正式簽署後，關稅減半只實施30天。

許多知識份子和民眾因此私下議論，「習近平是否已向川普投降？」、「在浪費了6個月之後，這個結果是我們想要的嗎？」講白話就是，中國是否與美國簽下了「城下之盟」？報導說，今年4月底，美中曾就1份150頁的協議草案達成共識，但5月初中國突然修改30%的草案內容，形同撕毀這個草案。中國不想簽署不平等條約，但撕毀這項協議草案的後果就是，川普隨後宣布對中國產品加徵第3輪和第4輪懲罰性關稅。

美中達成的第1階段協議納入執行機制，美國可以監督和評估中國達成協議的情況，這形同北京當局今年4月想避開的不平等條約。該協議還有列入多項目標，包括中國必須在2年內向美國購買2千億美元產品，以削減雙方貿易赤字，包括每年400至500億美元農產品。

報導說，如果中國在4月時就向美國妥協，也許會達成更好的協議，可避開第3和第4輪關稅，讓第3季經濟成長率不會跌至27年最低的6%；相反的，中國改變策略，開始追逐「自我依賴」和準備打「延長戰」策略。

當時中國官員決定，由於美國已進入總統大選年，可利用農產品進口做為與川普談判的籌碼，北京當局認為川普的連任取決於農業州支持。但出乎北京意料之外的是，時間似乎站在川普這邊。從今年4月以來，中國經濟成長大幅放緩的程度令北京當局難以承受，他們以為用農產品進口當籌碼來逼川普讓步，根本是嚴重誤判。

班友唔講呢廿年強國拎咗幾多好處

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

搞人民洗腦加鼓吹強國的結局

人民根本唔知中國無辦法唔咁deal, 形勢比人強

同香港情勢其實相似, 好多今日可以有的讓步, 佢迫到自己無.

日日大吹香港警察點好點好, 即係注定一世無得查佢地, 咁你唔查佢地, 佢地有恃無恐, 更倒中央米, 然後搞到美國出手人權法.

中國又贏

大打大贏 小打小贏

自己唔夠食憑乜用農產品打人

中國人愛國唔愛國人
佢哋唔認做世界公民唔信人權 鎖國啦

1. 真係落筆簽先講
2. 呢個deal明顯支那有著數，買農產品就可以換1100億關稅減半，美中貿易結構性改革已成condom

其實拎咗咁多年 呢幾年一次還晒
第一階段個起晒個框架 細心啲睇 好撚辣 食材同原材料呢啲嘢 一律買多50%至一倍
隨時佢哋呢啲嘢會多到 一係平到爛 一係擺到爛
如果按照佢宣稱有十四億人 正常全理消化到 但如果得外界估計嘅七億人左右就

但買返嚟 冇撚用你覺得有冇著數
關稅本身唔存在 只係畀對手起價 之後叫做唔洗蝕到入肉 用錢買到實際嘅嘢 叫唔洗蝕入肉 但一樣蝕架喎

支那又贏

個協議仲有係開放市場同智識產權到落墨架喎，同埋係第一階段啫，遇左支那會違約，到時咪再大大棍打落去

唔投降就同萬國開戰囉

個deal簡直喪權辱國

4比1？直頭40比1啦
不過好過山西豆腐隊嘅

乜撚野不平等
支國都賺撚左好多年
當年義和團搞其他國家先
最後又話簽「不平等條約」
垃圾流氓國家

我一早屌過無數次，"不平等條約"係支那第5偉大發明，仲至今全宇宙獨有！！！

吹水吹太多連自已都呃埋

[幫手推!!] 我正式宣布，#50Cents4HSBC 將會係下一個風靡全港嘅 Challenge!

呢啲就識玩

要做大文宣，現代習鴻章

張圖咩事

振夫綱衰左？

擺明啦，btw留意佢件衫

如果你覺得美國係應該無啦啦加支那關稅係合理既，我收番

大陸最叻就係避開自己挑起紛爭為主因

加速主義萬歲
支持中共解放美狗

我係習近平就試下轉移視線先

出兵打鳩台灣

中國邊度拎到2000億美金買野
咪玩喇

侵一早已經講一定係簽不平等協議，因為俾你搵笨搵左咁多年，班友係咪暈左幾年？

醒喇？

習敗北.jpeg

第一階段都講到咁驚青，唔使傾啦咁，快啲直接反檯！

香港有嘛

俾美國農產品打入中國先係最大鑊。

如果啲貨貴到人民食唔起就即係倒落海，但如果係平靚正，咁無人會買陀地，咁幾億農民你一係靠大量補貼撐住，一係佢哋做反

果然仲係一個朝代黎

Trump既策略明顯係先收第一浸錢之後專心大選
選後先係重頭戲

補貼自己人又唔係用美金，驚春咩
同埋中共一向最唔怕既就係自己人，你可以點反抗?

冇事，中國已成最大贏家

睇黎鬼國又變成最後嘅贏家

關稅原本就冇既。而家美國減果少少姐，25％果批關稅仲存在，著數在那？

結論：嬴國爭取到大幅減關稅，又贏

岩呀 咪撚簽呀
夠薑就開波

都話可以食草咯, 仲係平民限定

在第1階段協議正式簽署後，關稅減半只實施30天。

真？？？咁on9???

對支那冇利益嘅野 支那賤畜咪話唔公平囉 快撚啲百國聯軍啦

邊有錢

佢地永遠講人地點樣打到佢仆街，受害者好撚慘
但唔會講前面點樣挑人機

中國經濟成長大幅放緩的程度令北京當局難以承受，他們以為用農產品進口當籌碼來逼川普讓步，根本是嚴重誤判。

呢半年中共誤判多到數唔哂

其實真係贏, 貿易戰個結果會令中國真正轉向世界化, 不過共產黨就可能因為真正開放而影響管治, 但係睇到成班玻璃心真心唔知共產黨係咪真係可以洗晒D人腦, 定好多人真係敢怒不敢言?

反了反了

所謂「不平等條約-賠款」
最後啲錢，外國都係用返係支那身上
例如開拓港口、起鐵路

淨係打一wave
之後核彈 鎖國

成件事係完全單向 因為

1. 減你稅可以加返
2. 買左，錢到手，唔會忡返你

即 侵侵一唔鍾意 又加返 咁點呢？ 再來一次第一階段協議？

好睇你講緊邊批人
平民定係有權人士(唔止共黨政府

下緊好大既一盤棋

不過人地捉緊圍棋

曱甴平捉緊飛行棋

侵侵都講過等連任先開大，而家比你食隻死貓先

中共：連八軍聯軍入侵的百份之一都不如，繼續拎！！！！

佢地覺得 我大把錢 唔同你買 咪去幫俄羅斯買豬

唔怕就唔使咁高壓統治
你估真係殺晒就得咩
人死得太多生產力會暴跌，經濟都會跟住跌
如果唔係點解新疆要搞洗腦營而唔係集中營？

成人逼9人轉移技術
唔專重知識產權
依家仲要扮受害者 屌

加碼送豬瘟,果然夠朋友

現代版馬關條約

係喎

Trump 都知去到知識產權、高科技談判就過唔到，所以趁選舉前收割成果，中共又順灘咁簽

公平貿易叫辣

佢d所謂既航母 行到一半就無油 停左係公海了

應該順佢地 造成係不平等條約 唔比中方跪 咁先係最好玩
現在中方要跪 想跪 最好就係唔比佢跪
如果可以連第一階段都簽唔到 美國只能更一致
侵亦只可放棄同中方有共識 有幾大打幾大

區選

以維尼作風，覺得中共簽完都唔會遵守

梗係啦 有智識個班一係就批死曬 一係就走曬佬

成班智障跟住個小學博士係到圍威唯

其實若非中共一直咁
單單看內容 若在細國 未發展地區
真係好喪權辱國

走數咪得
驚乜

無錯 唔比佢跪

後清

14億人口紅利一向吹水，真正有消費能力嘅可能得一半，所以先估7億人

錯啦，對阿爺黎講，唔買咪唔使用美金，人民冇豬食咪食第二樣，再冇咪餓下先

呢個都係方法 但你咁抽法呢 香港一年就可以玩完
所以有人指出 美方會借錢 比中方買
到時就真係大清

有消費能力得2億到

公平貿易？
公平貿易係唔洗承諾買幾多架
你走入去包鋪 而家要你買廿個包叫公平呀？ 咪玩啦 你按自己需求就公平 而家美國㩒住砌 你唔要都要同我買
成個框架整晒係度 你反口即加關稅 而家關稅有減一半至一個巴仙都冇減（按類別）
你話中国唔係全跪一定愛睇中国版文本 有啲提都冇提 純話畀中国豬知我哋公平簽約咋
根本拖到爛晒 死要面嘅後果

其實簽左D咩都無人知

民族主義本來就係雙面刃
好多野都搞再無退路
呢隻維尼真係繼毛魔之後難得一見既人才，果然係無歷史既國家

搵條毛去買，現在中國出口唔掂呀，那有錢

係有壓力 不過侵情願收關稅貼返 咁有咩所謂呢
重點你中方最後都要買

最主要原因係小學生唔想聽不利消息，要聽好消息

所以咪講假消息等雜種開心，誤判就係咁黎

做到就係
中共無可能遵守
WTO便是一例
你要明佢地成個權力構造 一放市場 好大幾會亡黨

支那之前30年都唔公平喇

而加叫還返利息好公平

愚民政策但冇精英帶領嘅結果

食草
中國人可只食黃豆撐一年

佢地做咩都誤判 成日話香港係中國既 但搞到咁就係佢地班人 真係傻西黎

其實近排判啱左啲咩？？

極權統治常見到問題，就係高層接收到既資訊與現實相差太大，而經常做錯決定

支那仔搞一帶一路想做債主 做到血本無歸
依家美帝就示範點樣同你搞一帶一路

係愚民以為自己係開國元老後人所以自動升level 自動變精英 所以可以帶領大家的結果

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

用生命發言

拿 又唔好咁講 世界上冇嘢公平 特別貿易
唔可以用公平兩字同其他國家講價
不嬲都係我搵你笨柒你受唔受
美國養到你咁大而家就食鳩硬你 一係你學俄佬封鳩美國嘢 但今時今日嘅中共 離得開美國？
你可以咁睇 連本帶利還返出嚟
兩國貿易 兩個肯簽肯認 唔存在公平
唔好講公咩唔公平 就算乜柒條約割地 你用馬後砲講 乜柒都可以唔公平 但割地求和 當時情況係提供自己最大利益求一日安穩 問有乜唔公平 你支砲同到人砌 你洗撚聽佢支笛 正如大家人人有支砲 洗驚曱甴

係呀
簽乜撚
東亞病夫
打啦

不過支那又唔敢

其實支那D農民已經唔點種豆,米,栗米呢D
成長期長價賤又要種超大量根本無錢賺
依家個個都係種D咩爆炸西瓜,高價生果同貴價菜之類
平價菜都種少左

梗係唔公平啦 美國仲輸緊 侵侵仍須努力

維尼：咁大獲？咁一定要斬頭，斬呢啲知識分子嘅頭

唔係中國誤判

係習豬閪唔想一個人孭晒簽不平等條約的責任 於是就拖

拖到中共主要官員都開始覺得要投降 叫做常委都贊成 一齊承擔賣國的風險之後 先至在今時今日先傾掂

八十年代我已經屌柒支屎阿Sir，乜撚野叫不平等條約？？你可以唔簽架，簽左就要Honour囉！！！

中國人唔洗食草 中國又贏

長期比俄羅斯出賣 笑能死

係呀，千祈唔好簽，睇你捱得幾耐

還定都係不公平
不如割埋香港出去
咁樣大家都好

喪權辱國

係，本身係冇錢收仲不停俾支那放血，而家係有錢收（關稅）之餘支那仲要每年抬錢買美國產品，再順手打擊支那出口，個效應放大到去內需到好得人驚

如果全中國有一億唔怕死嘅農民好似茂名咁反
解放軍都頂唔信
美軍空投武器嘅話就變革命

選完再黎

Push

所以呢排咪郁緊私人企業
將自己嘅人安插咗入去先

民主黨7左，應該大大聲話咁樣係不平等條約，唔應該迫支那簽

根本係咁都重要問呢班重算唔算知識份子

呢班真係知識分子?
同晚清有咩分别
晚清2.0?

你喺支那入面咪唔知囉

Push.

左膠到呢個地步嘅話
佢下年大選會死得好慘

英國保守黨大勝有辦你睇
呢期興右派
可能係因為俾支那呢類國家食水太深蝕大本

晚共

我知 呢個係計劃鎖國一方針 開方部份地方比你任投資
但你對手永遠係國企

快啲滅亡

支共死撐話係平等條約

又燃！

其實大陸都著數左咁多年，依家要還都好公平
關稅一向對外國貨都收得重，有部分行業公司甚至入唔到大陸做生意添啦
咁人地點解唔可以收返你重稅，點解一定要買你既野? 仲要你廠代工既投資者都係外國人，隨時走得

最慘係班傻仔以為自己真係有實力

品葱手足加速

其實係一黨專政後加強集權嘅必然結果
企係我地角度當然係誤判，但係由專政者角度出發，佢地別無他法，所以一句講到尾：天滅支共，全黨死清光

美帝: 公我贏 字你輸

亡黨or亡國，中共寧願亡國都唔會揀亡黨唯一希望係中國國內嘅人醒覺，不過依家睇黎機會唔大

中國人改朝換代從來都係一個起因：無飯開

最緊要保住政權 十四億人一齊食草啦

所以就算日本南韓係美國契弟，都對美國肉類入口企到硬。

依家亡國同亡黨冇分別 基本上係一體
因為佢地唔會放棄權力 佢地收皮都唔會介意攬住14億人一齊落地獄

驚閪咩 十四億人餓死灑共產黨都仲係度呀

協議內容包括：每年用500億美元換1粒黃豆

中共一定唔會屈服，黨同國之間一定係揀黨，其他人話知你死
必要時真係開戰都有機會，當然目標唔會係美國，十有八九係台灣
唯有用戰爭先叫做有機會打擊到佢威權

竟敢質疑領導既判斷？
班知識份子係咪想上山下鄉

咁事實你中國係晚清吖嘛

北洋艦隊呢？

可能有契弟國會幫共匪頂呢

果5百億美元 對進出口方都好大壓力
美國要種多一倍大豆去應付中國需求都唔易
支那一話唔買 美國農民都好撚大獲

有限到賣幾多斤咩 ?

唔係冇精英
係冇良心冇人性

美國向其他地方買咪得
甚至可以高價少少黎收購
反正最後係同中國收返
當然中國都可以賣去其他地方
成個市場既總需求同供應唔會突然改變
係睇轉幾多手

第2階段先正
講國企補貼
冇補貼的話
根本就唔夠其他國家既公司鬥
班支那鳩人大把要失業

係強國要俾人壓價
但美國就連價都唔洗講

2000億買 打個6折 1200億放比一帶一路國家 都係輸800億姐 香港儲備都幫佢頂到5,6年

城市班小粉紅一旦發現無飯好食，自然就會反共架啦，香港區選已經向佢哋揭破咗中共嘅大話。

愚民愚到萬人之上個個都係弱智
rip

其實人類社會自古以來都係咁. 人類作為社會動物, 本身並無天生改變其結構的習慣. 唔似獅子年年都打一餐決定邊個係大佬.

過去太習慣, 係咁樣被領導. 所以要先有民主, 改變人性天生的順從, 亦為暴力革命提供另一個和平選擇.

一帶一路有幾多個國家係正資產架la
個撚個窮撚賣地借錢比支國起嘢

第一階段關稅減半至7.5%得30天, 啱啱夠時間俾聖誕新年出貨, 之後支共賣唔夠數又加返

日常開資都有數既，都要固定進口糧食，不過可能無6折姐。

其實有咩唔公平
老實講 你估美國企業冇賺到錢咩
既然你入中国市場 守佢乜鳩要拉佢一間公司先可以係中国做生意 可以唔去佢果度做生意 日本係八九十年代一樣有發展印菲越南做廠 成唔成功 可以話你睇到而家嘅歷史記錄
一個商家佬講嘅係利益 冇錢賺你估仲同你做蝕本生意 佢呃鳩你係一回事 貿易逆差 唔係美中先有 美日都有 重工出口 技術 產能顯示國力 拎車做例子 Toyota 嘅市佔率 加埋Ford 美國本地車牌子唔撚掂 已造成唔少逆差數字 而家仲加埋kia 同vw嘅混戰 本地牌子要補貼配合關稅先收窄

你話入唔到 其實唔係入唔到 只係要同一間公司合營 最後公司係會雙手畀中共 賺二三十年錢咁解 市場唔自由 呢點係中共失信世界 呃鳩全球姐 係唔係唔公平

又咁講 有人設天仙局 你入咗去被大呃撚咗 你唔係話唔公平 根本係欺騙啦
公平只係觀點 a方話公平 b方話唔公平 各執一詞 不過關稅係可以無中生有 保護本土 你中国貨可以唔賣去美國 但而家顯示係 唔賣美國 美國唔賣技術同一啲高科技 你係唔撚掂 你而家被人㩒住砌係抵死

我一直話 胡溫呢啲讀書人 管中国 雖然溫水煮蛙 但少人反感 仲要香港唔少人高歌 恕我直言 中共唔會有改變 只係乜人做出嚟技巧 觀感上好唔好 畀個小學雞做 你咁叻 後生上位時考個學位 有料的話

中国有著數 美國一樣有 不過中美貿易戰 根本就係見到中国開始有威脅就砌低你 同日本 歐盟一樣 永遠假想敵都係俄一個就夠

唔好話美國企業畀人搵笨
如果真係搵笨咁多年 Apple 都唔會死留中国啦 Trump 開聲屌佢都唱反調（當中有Tim Cook 及apple政治立場啦）

呢正如中国国歌 日日唱 好似日日被迫害思想殖入腦海中

有邊個國家國歌係咁激昂
國歌唔係一味講被打壓 係講民族團結同自豪
国歌太偏重係被外族打壓就有偏激

實力呀 十年前講自主研發係啱 不過而家行錯晒啦 搞成咁 怪邊個 自己唔靠實力 淨係呃呃氹氹 有乜用

又要貼呢張圖

岩啊，反枱啦中國人，係我唔忍啦，快Ｄ遊行去中南海抗議

唔會唔買
講真 一反口 加關稅 停賣
會比現況怪麻煩
反咗口 你係Trump 仲傾唔傾 你肯食辣啲咪傾囉 年半啦 仲未識同 Trump 談判 可以話成個中共上下係智障嚟
而家中共係跪晒 大豆唔係一次買 以美國農業先進夠應付 中国無講耕種技術 產能都不及美國 應該咁講 落後好多地方 仲要過度工業化 土地污染 根本種到啲乜嚟
話唔買豆 中共係提過吓全民種嘢架 你覺得種到乜 後生唔識加唔想 老嘅冇力再種 科技冇擺落去農業 冇開發 人力同機械比 你會覺得邊樣可靠 唔係人類社會點會工業革命取得有咁大進步啦

仲講十幾億人 根本係袍服 你十幾億人 老咗唔洗養 仲要加埋一孩 你一個後生要養幾多件老嘢
咪玩啦 人多就好辦事嘅話 印度一早做世界列強啦 仲會畀人笑成浸咖哩咩

晚清

其實當中有讀人係醒
你見到陳秋實 維權律師 一啲民運人士
佢哋知道亦明白 但少數就會少數
愚民 其實全世界都係咁 都有班井底 日本 南韓 美國 大有人在 但佢哋推崇尖子 中国係講你夠唔夠紅同家底
香港人咁大醒覺係因為香港人係醒嘅較多

我成日問朋友一個問題 你覺得香港人攬炒可重回昔日光輝 答我嘅人 十居奇九 係可以 老實講 我自己都覺得可以 不過唔該大家 自己思考判斷好多少少 fc係好緊要

正吖
節衣縮食起空母
肥上瘦下
同大日本帝國一撚樣

但民主本身就係假定民唔係大多數愚 先叫大家都有權投。

你舉東方國家做例子，其實睇到東方思想真係咁，所以唔相信民主。

民主一定會有失敗，因為大眾總有機會揀錯，但錯每一次都係學習。

例如今日唔覺，其實民建聯已經玩完。作為政黨佢可能得咁多，因為d人睇清楚左。會有新親中政黨取代佢，就睇愚民可以有幾多進步就知新黨會有幾成功。

關於攪炒，係必須。因為無呢樣野，商家仲以為中共真係愛佢地。

最後佢北京穩定大於一切，少少都唔讓步。作為人質的商家佬，先會明白，中共無在意過佢地個安危。

功能組別，要同佢地connect先嬴到。希望到時佢地明白，呢單唔係社會運動 係香港人作為香港人的醒覺。

打啦支那知識份子，唔係就含啦，睇死美國插支亦落上海你都唔反抗

少過某個限額，收你手續費

上次我開帳佢話呢個規定取消咗喇喎
可以打去確定下嘅

呢幾年一次過都還唔曬 睇下陳秋實嘅片都知20年前中國嘅人窮撚到乜嘢程度 一家十一口一年食得一隻蛋 到而家一個人可以日日食20隻蛋都冇問題
偷左廿年全世界嘅民脂民膏點還都還唔哂

豬奶知識份子識咁質疑唔代表係自己友,佢地更大可能係豬奶義和團嚟.

下次有五毛話外國係因為當初割中國肉先發展咁快 可以用巴打你嗰句黎覆

呢個可以覆5毛

同藍屍一9樣

亞投降

其實真係有奶共外國人話美國輸左
睇下支共01寫乜
諾貝爾經濟學獎得主克魯曼：特朗普顯然是協議輸家

克魯曼認為，從某些方面來看，中國的經濟數據已超過美方，美國絕不可能成功地霸凌一個驕傲的大國

我以為自己睇緊環球時報

香港總外儲得個千零億美金咋wor 除非將個D咩SHK全部變回血劍啦

成個香港變賣是基本的

支那班知識分子梗係睇得新聞聯播太多, 唔知道支那再唔跪就會即時支爆

喪你老母
出得嚟行就預咗要還㗎喇, 你以為屌咗人哋老母唔駛付出代價㗎咩

照你咁講你都唔好屌乜唔公平同喪權辱國喇, 一個願打一個願捱, 唔鐘意既支那係可以唔簽㗎喎

D質素咁差搵鬼買咩仲要唔知2013定14自給率已經跌破紅線係咁吹將薯仔當主糧咁食喇

五月果陣仲大大聲話自己孭曬㗎喎
雜種呢D小學雞又博人失憶

從來都係邊個權頭大邊個惡
但係社會中追求公平姐
國與國就唔係講公平架啦
唔係大家玩軍事競賽做乜鳩 用返投石機咪算柒數囉
不嬲都係你肯簽就認架啦 你有大支嘢咪反抗囉 就係咁 你見國與國之間講你有冇深厚交情咩 邊個出錢多 邊個後面多導彈多戰艦 就係國際話架啦 唔係美國一個國家艦隊係世界其他國家加埋都唔夠佢多都屌鳩佢極權？

佢呢幾年穩固權力唔係假嘅 孭晒飛都冇事嘅

即係無論國企定私企都係國企
問題係開放100%純外資入到嚟玩呢堆垃圾即刻無碇企

嚟料。

其實班大愛支如太后森跛仔etc都係，始終支那種難民，鬼佬點教你育你都係冇進化過！！！

其實佢入左世貿搵人著數先係不平等

即係你唔認有技術轉移 唔尊重知識產權 市場封鎖 呢d違反世貿承諾嘅嘢?

支共依家係將支那人同共剷黨變成命運共同體, 甚至幾年前已經有文話支共會搞到每個支那人一出世就孭幾萬蚊債
而一戴一露, 歐美收購企業仲仆街, 用同樣模式透過賄賂外國/企業膠層將外國公民同僱員捆綁埋一齊 － 嗱美國宜家搞到我雞毛鴨血我就嚟唔掂, 我唔掂即係你哋都唔掂, 仲唔即刻同我connect 埋一齊去反美

有推測話呢樣會係支那明年臨美國選舉前一至兩個月會用既大絕嚟

只係係巴西阿根廷入少d

飛機戰艦都係靶，唔係一早出左